有無邊間酒店/餐廳請廚房

有無介紹 想做初級西廚 兼職

點解無 翻過無數份

[member]介紹就冇 可以去黃埔海逸君綽問 我知佢好唔夠人]

廚房點會無兼職架
第一日出黎做野？

[member] 我地兩個個加密是咪都fail哂

問左喇 暫時唔要兼職 唔想教教下走左

唔該哂巴打